不如唔好再申請不反對通知書

申請咗就要完全和理非
好似元朗或者觀塘咁樣
我地衝會累到啲個申請人...
我地有幾次經驗，
發現冇乜反對通知書都可以行
遊行本身就係我哋嘅權利
點解要申請不反對

利申：兩日都有衝...總係覺得對唔住個申請人

經常一個人上前線既同我入一入嚟

大家仲衝緊？

唔好
照申請
佢係咪都唔批係佢錯
你唔申請係你錯（至少觀感上係咁）

咁不如下次你申請？

遊行唔係本身就係法例比我地既權利？

唔識，冇能力
但我個人能力同我上面講得啱唔啱冇關

無
申請不反對通知書嘅人會有俾人拉嘅風險
唔知你意識到未？
可以少拉一個就拉少個
又唔係無試過無不反對通知書

唔申請 就冇反對通知書

有申請遊行同參加既權利

唔係講緊依樣野

如果申請完不反對通知書之後唔出現會點

VL巴本身都係素人黎

無申請，即人人自發行街
無申請人，即無人比人捉
同無部署可能

無比條路線啲垃圾
佢哋就難部署

唔會點
只係會浪費左時間

一句唔識又要ban人建議

申唔申都拉鳩你嫁la

外國好似唔洗申請

申咗既話
果啲手足就要負上大台責任
例如雨傘嗰陣果9子
就幫我哋頂晒

國泰城轉咗去828星期三

得啦到時見

如果我申請每逢星期一至五嘅繁忙時間去各大轉車站 例如九龍塘 金鐘 中環 調景嶺 紅磡搞集會 警察批nono最後我哋冇人去 但又非常唔好彩地嚇到港鐵封站/飛站 咁咪好好玩囉
利申:9Up

咪傻啦
佢地日日mon住lihkg
知你係玩野
批nono 俾你又點話
最怕攪下攪下
自己友，狼來了

9月1
入機場